遲六個鐘放工有得坐有得涼冷氣都要入醫院

要搵記者跟一跟車，我想知點分流佢地

感覺唔會係緊急

仲要係警察唔開門

咁平心而論如果要我ot 6個鐘我都應該要call白車

真係唔明 仲有杯麵零食食

出面啲人仲辛苦

唔洗做嘢喎

出面又熱又多人又要企

坐係公司多一分鐘都想死，有時齋坐仲辛苦

係外面企6個鐘頭 仲辛苦

更辛苦都要繼續